[
    {
        "question": "Hoe luidt de stelling van Pythagoras?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "a2+b2=c2",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Waar staat het getal 3,14 voor?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Pi",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "In welke maateenheid wordt een beeldscherm aangeduid?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Inch",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Wat is een priemgetal?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Wat alleen door 1 kan delen en door zich zelf",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Wat zijn de 3 primaire kleuren van een beeldpixel?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Rood, groen en blauw",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Wat is het omgekeerde van machtsverheffen?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Worteltrekken",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Hoeveel keer past 20 in de 1000?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": 50,
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Hoeveel graden is het als je een volledig rondje draait?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": 360,
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Hoe oud is iemand als je in 1997 bent geboren en het is 2040?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": 43,
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Als x+7 = 12, wat is dan \"x\"?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": 5,
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Gebruiken Amerika en Canada hetzelfde meting systeem?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Nee",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Wat betekent dit symbool?  \"\u2234",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Therefore",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Welk getal kun je niet gebruiken om te delen?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Nul",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Hoeveel seconden zit er in \u00e9\u00e9n uur?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "3600 seconden",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Hoeveel jaar zit er in een decennium?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": 10,
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Hoe heet het aantal dat over is als een getal niet even gedeeld is?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Rest",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Wat is de helft van een diameter?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Straal",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Hoeveel kilogram is 1010 gram?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "1,01 kg",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Als het gemiddelde van drie personen 9 is, wat is dan het totaal?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": 27,
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Wat is het grootste nummer? \"15/17, 15/18, 15/19, 15/21",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "15/17",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Wat zijn de eerste 3 priemgetallen?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "2, 3 en 5",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Hoe bereken je de omtrek van een cirkel?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Diameter * pi",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Hoe noem je het gedeelte van een slot waar je de sleutel insteekt?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Cilinder",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Wat is \"x\" hier? \"6x+5 = 101",
        "level": "moeilijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": 16,
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Hoe bereken je de oppervlakte van een cirkel?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Straal * straal * pi",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "question": "Welk apparaat perst water uit wasgoed?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Centrifuge",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Hoe heten je familieleden die lang voor jouw tijd leefden?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Voorouders",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Hoe wordt de angst voor een uitdaging genoemd?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Faalangst",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Op welke datum wordt tweede kerstdag gevierd?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "26 december",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Hoeveel uur duurt een etmaal?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "24 uur",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Hoe wordt een looprek voor oudere mensen genoemd?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Een rolator",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Waaraan is een shopoholic verslaafd?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Winkelen",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "In welke maand begint de lente?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Maart",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Hoe wordt een wond genoemd veroorzaakt door verbranding?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Een brandwond",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Wat is het kleinste werelddeel?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Australie",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "In welke stad staat de Euromast?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Rotterdam",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Hoeveel provinci\u00ebn heeft Nederland?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": 12,
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Hoe wordt een korte film op muziek genoemd?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Een videoclip",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Via welke website is Justin Bieber ontdekt?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "YouTube",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Welke kleur heeft een schermer aan meestal?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Wit",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Om de hoeveel jaar worden de Olympische zomerspelen gehouden?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": 4,
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Hoe wordt een lening genoemd als je een huis wilt kopen?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Een hypotheek",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Welke kleur hebben de ruiten in een kaartspel?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Rood",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Hoe wordt de grote oorlog ook wel genoemd?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "De eerste wereldoorlog",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Welke kleur heeft geld wanneer er geen belasting over is betaald?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Zwart",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Welke bloedgroep komt het meest voor?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "O",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Hoe noem je iemand die een glazen bol gebruikt?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Toekomst voorspeller",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "In welk jaar werd de website Google gelanceerd?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": 1998,
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Voor wat is phasmaphobia de vrees?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Spoken",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "question": "Uit welk land komen poffertjes oorspronkelijk vandaan?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "open vraag",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "Frankrijk",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "0,666",
        "B": "0,125",
        "C": "0,8",
        "question": "Een achtste maal van 100 is?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": "3,6",
        "B": "0,6",
        "C": "3,2",
        "question": "Welk getal kun je gebruiken om van km/u naar m/s te rekenen?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "A",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": "Vierkant",
        "B": "Driehoek",
        "C": "Trapezium",
        "question": "Hoe heet een figuur met 1 paar van evenwijdige zijden?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "C",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": "Ster",
        "B": "Cirkel",
        "C": "Vijfhoek",
        "question": "Wat is een vlak figuur zonder hoeken?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": "1 en 20",
        "B": "9 en 6",
        "C": "2 en 15",
        "question": "Wat is A en wat is B als \"A+B=17 en AxB=30\" is?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "C",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": 27,
        "B": 9,
        "C": 12,
        "question": "Wat is 3 tot de 3de macht?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "A",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": 8,
        "B": 24,
        "C": 16,
        "question": "Wat is 4 kwadraat?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "C",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": 15,
        "B": 11,
        "C": "10,5",
        "question": "Wat is de wortel van 125?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": 250,
        "B": 500,
        "C": 150,
        "question": "Wat is het antwoord van 10x5:2x10?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "A",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": "93,5 graden",
        "B": "52,5 graden",
        "C": "58,5 graden",
        "question": "Hoeveel graden staan wijzers van een klok uit elkaar als het 13:15 is?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": 797,
        "B": 785,
        "C": 830,
        "question": "Wat is 11+13x63?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "C",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": 6,
        "B": 8,
        "C": 4,
        "question": "Wat is hier A? 34-A=B B+A=34 B+3=31",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "A",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": "3, 6, 8, 11",
        "B": "1, 3, 5, 7, 9",
        "C": "2, 3, 7, 9, 11",
        "question": "Welke van deze is een set van oneven nummers?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": 121,
        "B": 81,
        "C": 169,
        "question": "Welk nummer mist? 1, 9, 25, 49, (?)",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": "Binair",
        "B": "Decimaal",
        "C": "Hexadecimaal",
        "question": "Welk getal systeem gebruikt een computer?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "A",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": "Statistiek",
        "B": "Algebra",
        "C": "Geometrie",
        "question": "Als we het hebben over vormen, welk type wiskunde is dit?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "C",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": "Negatieve nummers",
        "B": "Elementen geordened in kolommen en rijen",
        "C": "Een reeks hele getallen",
        "question": "Wat is een array?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": "C",
        "B": "XC",
        "C": "LXX",
        "question": "Wat is 100 in het Romeins?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "A",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": "0,6",
        "B": "0,006",
        "C": "0,06",
        "question": "Waar staat 6% voor?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "C",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": 12,
        "B": 1200,
        "C": 120,
        "question": "Uit hoeveel maanden bestaat een eeuw?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": 25,
        "B": 15,
        "C": 70,
        "question": "Welk percentage moet je toevoegen aan 40 om het 50 te maken?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "A",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": "60.000 km",
        "B": "40.000 km",
        "C": "20.000 km",
        "question": "Hoeveel kilometer is de omtrek van de aarde?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": "Palindroom",
        "B": "Priemgetal",
        "C": "Integer",
        "question": "Hoe noem je een getal die in omgekeerde volgorde hetzelfde is?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "A",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": "Tweedimensionaal",
        "B": "Driedimensionaal",
        "C": "Eendimensionaal",
        "question": "Wat is een object met drie dimensies van lengte, breedte en hoogte?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": 82,
        "B": 729,
        "C": 9,
        "question": "Welke uitkomst krijg je als je 3\u2074 deelt door 3\u00b2?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "C",
        "category": "wiskunde"
    },
    {
        "A": "Kaposvar",
        "B": "Boedapest",
        "C": "Debrecen",
        "question": "Wat is de hoofdstad van Hongarije?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Een groente",
        "B": "Een fruit",
        "C": "Een vleeswaar",
        "question": "Wat is een avocado?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "A",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Broad Peak",
        "B": "Makalu",
        "C": "Mount Everest",
        "question": "Wat is de hoogste berg ter wereld?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "C",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Leeuw",
        "B": "Cheeta",
        "C": "Kangoeroe",
        "question": "Wat is het snelste dier ter wereld?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Affirmatief",
        "B": "Adaptief",
        "C": "Progressief",
        "question": "Wat is het tegenoverstelde van conservatief?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "C",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Peterselie",
        "B": "Basilicum",
        "C": "Koriander",
        "question": "Wat maakt pestosaus groen?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Maestro",
        "B": "Maitre",
        "C": "Meister",
        "question": "Wat is het Italiaanse woord voor meester of leraar?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "A",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Een decaliter",
        "B": "Een liter",
        "C": "Een hectoliter",
        "question": "Wat is het volume van een kilo water?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Restafval",
        "B": "Huishoudelijk afval",
        "C": "Zwerfafval",
        "question": "Hoe wordt rondslingerend afval genoemd?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "C",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Donkerrood",
        "B": "Blauw",
        "C": "Rood",
        "question": "Welke kleur heeft zuurstofarm bloed?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Notaris",
        "B": "Adviseur",
        "C": "Verwerker",
        "question": "Hoe noem je iemand die een testament voor een ander opmaakt?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "A",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Inedible",
        "B": "Non-food",
        "C": "Uneatable",
        "question": "Wat is de Engelse benaming voor producten die niet eetbaar zijn?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "C",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Kilogram",
        "B": "Pond",
        "C": "Karaat",
        "question": "Wat is de gewichtseenheid van diamanten?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "C",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Geel",
        "B": "Bruin",
        "C": "Groen",
        "question": "Welke kleur heeft 30% van de M&M\u2019s in een zak M&M\u2019s?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "N-Amerika",
        "B": "Europa",
        "C": "Azie",
        "question": "Wat is het enige continent op aarde zonder woestijnen?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": 10,
        "B": 4,
        "C": 8,
        "question": "Hoeveel poten heeft een kreeft?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "A",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Componist",
        "B": "Organist",
        "C": "Pianist",
        "question": "Hoe wordt de bespeler van een orgel genoemd?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Drenthe",
        "B": "Utrecht",
        "C": "Overijssel",
        "question": "Welke provincie in Nederland is het dunst bevolkt?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "A",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "60%",
        "B": "80%",
        "C": "70%",
        "question": "Voor hoeveel procent bestaat een menselijk lichaam uit water?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "C",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Rationalisme",
        "B": "Metabolisme",
        "C": "Strabisme",
        "question": "Wat is een ander woord voor stofwisseling?",
        "level": "makkelijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": 1993,
        "B": 1994,
        "C": 1995,
        "question": "In welk jaar werd de Europese Unie opgericht?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "A",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": 2,
        "B": 3,
        "C": 4,
        "question": "Hoeveel amandelen hebben de meeste mensen?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": 78,
        "B": 75,
        "C": 77,
        "question": "Uit hoeveel kaarten bestaat een set tarotkaarten?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "A",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Madrid",
        "B": "Bolivia",
        "C": "Peking",
        "question": "In welke stad vind je de snelste passagierstrein ter wereld?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "C",
        "category": "kennis"
    },
    {
        "A": "Zwart",
        "B": "Rood",
        "C": "Oranje",
        "question": "Welke kleur haar had Vincent van Gogh?",
        "level": "moeilijk",
        "type": "mtp",
        "toevoeging": "False",
        "answer": "B",
        "category": "kennis"
    }
]